最有可能會咁做既係陳雲旗下既弟子或支持城邦論既熱狗支持者

1. 陳雲弟子係癲既, 有咩做唔出
2. 支持城邦論既熱狗支持者就動機最撚大, 因為郁民一連幾個動作(1話城邦論遲早被邊緣化, 2停止贊助轉播費)令到佢地崩潰發癲